想出架柴油車

恕小弟無知
budget 350k 有咩二手柴油車選擇
要5座4門
c220d好似唔錯但係見2手價同新車好似冇咩分別
個人比較鍾意benz

你都話明鐘意Mercedes，唔洗諗啦

Mazda 6 (brand new)
BMW X1, 320d (out budget)
M. Benz c220d (out budget)
Kia Sorento (brand new)

舊車:
Audi Q7 tdi (七座)
Land Rover discovery 4/defender (LGV)
Benz G250 (LGV)

買架Ford Ranger 改頭bumper已經好型

買左320d 等緊拎

220d 二手價真係買唔落手

班車行佬見benz無貨賣 吊高哂個價

揸緊

X1有諗過，但係已經有架X7

大佬
架車入滿幾錢行到幾多公里到？
個sales 同我講3舊行900

C220d好似定期要加尿素
Bmw320d唔洗
冇錯勿屌

果日寶馬廠試車

係 等多一段時間個價有冇機會低返?

可以 過千公里都試過
利申：用家

320d

都唔一定既，款岩都會考慮。

車總有一日跌價 睇你等唔等到

黎緊17年7月政府又收緊柴油私家車

到時又唔知點架喇

220d 320d 我自己都諗左好耐

Benz 無可厚非內龍 贏bmw 9條街

但依家16年320d 190hp 我追求速度多

最後揀左佢

好心急 好想快d拎車

你唔會後悔

上面幾位大佬架車有無改下野咁樣？

我第一步想改大芒 有無大佬改左咩價錢？

我加左外掛電腦，應該大食左
次次行左7百幾，淨返一格左右就去入油
繼續揸估計都係9百零

巴打320d個後座點? 會唔會比較窄?

家庭車冇搞咁多野 同埋驚放出去影響價錢 幫答你唔到

幾錢？外掛電腦自己訂定係？

我已經有好多野想改喇 屌

車d 朋友米8都冇頂頭
不過坐3個人就會有d迫

我試過兩架 320d 感覺係大d
220d 後面 高少少都頂撚哂頂

我見二手價 有改裝都走得好快

有架白色 諗住睇 放左兩日就賣鬼左

柴油車既威力 真係厲害

慳油 二手價高

渣diesel有個缺點 就係覺得渣返gasoline車好貴
Tesla係唯一出路

同埋我問過220d 賣家

我問佢入幾錢油 佢答我300幾

但行得500幾 唔知點解同寶馬差咁遠 可能佢長期city

但又無可能差300幾咁多 唔知佢9up 定咩

黎緊政府落力管柴油私家車走得仲快

Tesla 都未必

二手價 唔吸引， 叉電真係排隊排到HIHI

計番入車場叉電 其實同架柴油無分別

排隊時間夠我番屋企沖涼訓覺

有優點 唔需要諗壞咩 8年全包 牌費平好多

所以我都希望政府拿拿林收緊

收左車就關我撚事

等幾個月都得既，不過唔知到時點

你心目中係買Benz 既就一定要等

因為廠無貨賣 ， 我問過亦唔知幾時有貨

你budget 只可以等二手 ， 全新Benz 減左價都435k

Ford Ranger

C220d一肛行成千
打爆一肛三百
-5.2油咭

5.2油卡邊到申請？

中石化walk in 都-5

好期待呀屌 快d到手喇

貨van大把選擇

唔怕另類/冷門, 可以考慮citroen c4 cactus. 新車廿幾萬only.

打爆都唔係貴 3舊幾水

之前巴打pm sales電話俾我申請
但係係恆堡黎,要記得check單

仲有標血 308 SW 都係柴油

巴打部320d買咗幾錢

Nice car

屌 如果有330d就好

Exactly...

公司有320d X1 18d
兩部Chip完都係 $0.3/km $-5.1油卡
18d 未夠半年行左15000公里
揸到好似唔使油錢咁

Ford ranger改頭 bumper
上代黑色個隻 bumper
今代麻麻地
但商用柴油車係咪15年要劏？

條例好似14/15年岀，依家所有柴油商用車都係15年就
但只要條例生效前岀牌就不受限，而且大機會有政府補貼湯車。油平, "cum"行,小野整，有補貼，無死期既柴油車價錢硬過我條J

Btw係灣仔見過個鬼佬渣部大改既ranger , 型到 ，可惜市面小柴棍